269D係咪機場巴以外最耐既巴士？

5點鐘總站上車
恰一恰5點7起身仲係元朗兜緊
去撚到沙田已經天黑

我天恆會搭265m去大欖先轉269d

你天富上 幾個站就到大欖啦

個車程耐撚到
夠個7個月大既bb仔
係巴士上面
由唔識行路訓練到係上層跑來跑去

106搭過未？

269d咁撚耐一班
撞唔岩時間又要係大欖鳩企幾個字

106 試過炮台山上車坐兩粒鐘
仲要紅隧未係最塞個時

106 53 先係大佬

再唔係咪276a -> kcr

51 53 坐過未？ 來回一次53 夠你食3 餐玩1 日

日日返工來回四個鐘

boss級真係106

53搭過未？

以為269d已經算耐
估唔到有天外有天

不過天水圍去沙田個邊無乜選擇
始終269d一程過唔洗煩

106笑而不語
黃大仙去小西灣遲過3粒鐘 搞到遲到

30X都耐過269D

53未出聲

682

106 會令人覺得入咗去時間漩渦。係英皇道嘅時候訓一陣，感覺瞓咗好耐，擘大眼仲係原位。連續數次，兩小時過後，就可以落車啦。

290A

606

問過960B未

記得第一次搭269D出沙田
坐左九個字仲係元朗我心諗仆街
最後遲左接近兩粒鐘

269D元朗返沙田半個鐘就到
根本冇得鬥

算快啦啵 38咪仲耐

有無搭過全盛時期既85c

106真係 ，試過一個鐘由黃大仙去到筲箕灣，不過又試過一個半鐘炮台山都返唔到黃大仙

上次53 頂唔順上返屯公轉車走

106p skip曬太古到銅鑼灣啲站直上東廊
全程最快都要個半鐘
可想而知106要幾耐
依家日日收工搭全程真係好辛苦

671？

十幾年前挑戰過106，黃大仙>小西灣>黃大仙，搭到暈車浪

269D都叫耐
268c出觀塘先難頂

最耐好似係57

64k 點睇

執鳩左

86c連等車

64k有得揀嘛
去網吧門口坐亡命紅van

當年屯公68號先離譜

轉工買時間啦師兄

城巴85

269D元朗返沙田真心快, 拍得住渣車.

53呢

你當52號流架

978 頭坐到未 應該係最耐

有時我會265M轉48X

我原本以為塞三大時空漩渦既171 （香港仔隧道 鵝頸橋底 紅隧） 係最耐
但有一日我好不幸地同女朋友捉完精靈坐106 番歸
我發現我錯了

64k坐到我想嘔

九巴10笑而不語
（行一程要成兩粒鐘）

如果坐106捉精靈就perfect

606先係皇者 除咗小西灣到 筲箕灣無敵暫暫停， 仲要喺筲箕灣上山.... 落山後繼續無敵暫暫停 ，然後去到鰂魚湧， 上東廊兜返轉頭過東隧....過東隧後 藍田,觀塘, 再入九龍灣工業區......小西灣上車到 彩雲總站， 最少兩粒半走唔甩 搭撚到想死

坐左幾多年 ?
52 九十年代已經取消左

101 102 106 三個大佬

102

268c都耐 搭咩會快過268c

40號如心廣場去觀塘,訓覺之選, 伊加好似冇左

全盛時期既86c

佢唔到摩士果邊

改左麗城出發，快左好多

朋友，你試下坐106 由黃大仙去小西灣先講喇～

天水圍去西貢
269D 100min+
299 30min

改買70號,佐敦去上水,不過都應該cut左

自從改行龍翔道之後快左起碼半個鐘

睇錯296d
果部根本的士

290A 笑而不語

170

85
小西灣去寶馬山都個半鐘

巴打識貨

53搭到燥底

試過一次平日朝早11點搭106 由黃大仙去維園
都搭咗成粒鐘

113都癲

973

搭得53就預左耐la

31 連等車

53真係基本
小巴黎講旺角返元朗果架紅色仲顛

如果唔搭268c 出觀塘..
轉搭西鐵仲ON9

元朗 > 美孚(越野賽跑) > 太子 > 觀塘

朗豪坊果架?
行舊路兜屯門.. 去到屯門強附近仲要停一停叫我轉後面部車
屌佢老尾

一定係去到大窩口轉

我敢講過海冇一架可以同106鬥

元朗市中心上車既話, 269D去沙田好撚快

試過619 18:30上車 21:00就到樓下

我有 fd堅持西鐵東鐵馬鐵咁返去

你搭埋170就更加有深刻體會

170先係 仲有獅隧

170, 106, 290A
我心目中既三甲

106 606 都中過伏

971
130min+

53唔叫慢
最慢應該係171

其實揸呢啲巴士既司機好慘

小西灣過九龍兩大伏巴

岩 元朗出觀塘一定係搭268c ,無更好既選擇

小巴黎講 尖沙咀番天水圍果架仲癲
屌你兜完成個屯門先入天水圍

269d同53我都搭過
269d係天瑞上沙田落
53係元朗總站上麗城落

52x 柏景灣開車，兜下路入屯門
坐左3粒鐘，買本雜誌睇完訓，訓醒先深井果頭，再訓，再醒連黃金都未到

有d掛住當年70號，
知道70號的人就會明53號都只不過一般貨色
70號:佐敦，油麻地，九龍塘，沙田，大埔，粉嶺，上水
以上所有區域都會兜個圈，坐曬來回應該會用左一日lu

再誇d啦

呢個又真係誇左d既

仲有973由赤柱出尖沙咀

極on9
車程遠加隧道狂塞

170先係大佬 你搭一次 唔會想再搭佢

岩岩搭完268c覺得幾快

遊車河/拍巴士拖性價比幾高

個個禮拜都係搭西鐵去錦上路轉64k去太和，有次屎忽痕 太和上車坐去元朗總站兜到暈，坐足全程真係不敢想像

旺角返元朗果架真係boss級
旺角去深井汀九再入屯門再入元朗

試過搭搭下要落車去另一架車，group 埋一齊多人d
又試過架車無油要入油站加油
搭成兩個鐘先返到元朗，訓覺扎醒好撚多次都未到

而家驚撚左佢，唔敢玩太夜，一定西鐵尾班車前走人

10
53
64k
86c
93k
106
606
671

170超級快喎

可能因為我唔係總站搭所以覺得快

269b紅磡翻天水圍 撘到想嘔

返工日日搭290A 不過我係黃大仙上車，
有次去藍田諗住搭巴士返屋企，上左290A，深感中伏
得閒試下106先

咩呀
紅van係要一點打後先快
一個鐘到藍地
其餘時間都唔可以搭

106 606

269c 68a 53表示笑而不語

呢架我都試過...
本身係見就黎遲到 於是搭紅van啦諗住 又經我屋企嘛
點知！佢兜黃金海岸、青龍頭下路、麗城果啲都算 去到荃灣仲兜黎兜去入埋福來邨 跟住眾安街 再行葵興...之後唔太記得 好似仲有長沙灣同深水埗咁 終於旺角

你問過53未？

下午返工黃大仙上車7個字去到又新街,
夜晚收工半個鐘返到黃大仙

記得有一次去HKDI揾個中學Ching
8點幾見有巴士翻荃灣
就上咗架290A

一醒已經10點
記得夜晚得個條路好靈異

106夜晚坐55分鐘由黃大仙翻到柴灣
但放工時間 2個鐘幾啦

606唔塞東隧都可接受，山上d站多數唔停

之前有巴打live 搭101好似兩個鐘

搵日我都想live下全程106

606 106並列皇者

53 101 103 106 170 606

呢幾條我覺得最耐

106真係大boss，好佩服d司機，坐地鐵都快過佢

101咁快都叫耐

走咗去search 53 係咪on9單程有70個站

有巴打live過

不過係放工，要2個幾鐘

成日要撘106
撘到精靈都唔想捉

其實101 103都係大boss
喺堅尼地城上車永遠都未過墮道
人稱鬼巴士是也

619參戰

樓主搭撚過973未？

以前放工會搭290A，總站上，大河道落
記得通常5點4左右上車，6點9～7點先落得返車
真係訓醒幾覺，有時訓到葵芳左右已經精神哂
試過有次一上車就訓，好熟睡，熟睡到差啲流口水
當時一扎醒見到啱啱先離開將軍澳，心諗左句「好野繼續訓」

你當106係咩

106

去同一個地方差成個幾鐘

以前試過約人去上環等，人地喺新蒲崗坐101，我喺屯門出發遲過上巴士

結果我到咗先

哇屌53
上過一次
人生最漫長嘅個幾鐘
入到村大概廿米一個站

呢部真心痴能線

我敢講全港無一架可以同106鬥

司機大佬全部都係鋼鐵膀胱

少年你太年輕鳥
290A有無坐過？

西鐵 -> 元朗 再269D
不過其實最快係 276A / 276B 直飛上水, 再轉火車都要一個鐘

住總站係原罪
去返西鐵站已經慢人15分鐘

紅van唔係有人嗌落先停架咩？應該慢極有限架

佐敦嗰架都好耐
仆街唔塞車都要行個半鐘

搭完106會覺得時間過得特別慢
以前試過諗essay諗到個人灰灰地個陣係小西灣搭返去黃大仙 食完外賣之後恰左一陣 再用電話睇左半粒鐘電視 架車先去到康怡
之後又恰著左 再起身打下文 架車終於準備兜入隧道......跟住塞車
然後去到土瓜灣下路又多燈位 去到九龍城個迴旋處度一多車又會塞住
最後到黃大仙個陣篇文已經打左接近一半

276A條舊路線淨係喺天水圍都要兜4個字
天水圍西鐵站到上水火車站只係4個字

上次俾個fd導左係總站坐290a
應該係我人生坐得最耐既一程巴士
訓醒幾次都仲係觀塘

未有南昌到紅磡果陣16.5年代出尖沙咀最快佢

快嘅話，上水開車要係粉嶺上水兜半粒鐘，粉嶺出太和行大窩西又十五分鐘，大埔裡面又兜十五分鐘，上大埔公路去沙田又十五分鐘，唔記得架車行獅隧定金山，總之沙田出九龍塘又要四個字，九龍塘去佐敦又半粒鐘，快嘅都要兩粒幾鐘

70
40未改道行太子道果陣由荃灣坐到觀塘最少個半鐘

試過有日紅磡去黃大仙接女友預早左出門口，有成粒鐘，屎忽痕唔搭火車走去係紅隧上車搭106，屌你老母架車行左55分鐘先到

106真係痴撚線 試過有一次係筲箕灣果個政府camp玩完通宵再搭106番黃大仙 本來通完頂攰到仆街 點知搭完106番到屋企已經訓唔著

識搭一定係元朗紅墈九龍塘觀塘線

未開港島南地鐵 170 沙田塞完到boss紅隧 最終boss香港仔隧道

106 個站

行車時間最長日間路線（非循環線） 115分鐘
九巴270S線
過海隧巴373線
過海隧巴673線

行車時間最長日間路線（循環線） 九巴10線 127分鐘

深水埗上車去黃埔落有咩巴士
個次感覺搭左勁耐

113可以做觀光巴士，無撚人搭既，成日坐去睇風景

106 103係咁兜 訓醒同訓個陣個位好似冇變過咁濟
有時以為自己上錯對頭線

官塘柴灣一段有特快紅頂車

元朗

最快到係咪71b

你地呢D 都算路程長，273A 由粉嶺去上水，火車既一個站，可以搭撚左你一個鐘，呢架車先係世界級。

71K大埔去太和都要九個字

北區人真係好似食撚咗屎咁
當港島返屯元天/大埔/沙田/mos d車多到喊之際
呢兩條線永遠最長時間，但係最少車
如果你坐坐下中間醒左，望住窗外大欖隧道d風景，你會心諗「屌你我飛一轉台北都唔使咁耐 」

顯然你未發現北區區內長途巴士當中嘅奧妙，論癡線，70K先係皇道

我記得atv曾經搵人試坐70號尾班車，示範佢有幾「chok」幾耐

其實我都覺得班小學雞真係
咩都要黎比
276a, 268c, 53呢啲 最多咪塞一震
101，171，果啲一塞就停 重要行兩條隧道
急尿果震真係想死

269D 如果係沙田入元朗 係一間快車
入天水圍就真係食屎 我入天水圍寧願坐車到荃灣再轉

仲有70, 可惜取消左

52/53 係唔塞都耐到仆街

平日正常時間唔塞車, 上水去佐匯大約一小時三十五分左右

柴灣去黃大仙118再轉116行返入黃大仙都快過106幾條街！
成日懷疑106 既司機係唔係故意碌車慢慢行

屌 106真係king
102差唔多

有次7點9mk上車
9點3先落到太安樓

利申102常客

170 已家唔點塞了

70 行獅隧, 72 81 先係行金山

搭276a / 276b轉火車好過啦

坐親106 都係紅磡上，只當係102 既copy
冇可能由黃大仙開始坐喎大佬

之前搭過973 搭到我想死

281A 沙田去九龍站 非繁忙時間 兩個幾鐘

296A/D 都係的士

有一次係中環去上水

結果搭左架咩973定373， 總之係過海車
諗住一程過
6:30搭到8:30都未到

兜哂成個粉嶺上水，
行錦繡入面條路

途中仲要過左幾次tunnel, 大橋

好抵搭

遊覽香港一流

會坐到暈車浪

106 見到個number已經想嘔
另外講吓1A，呢架車繁忙時間係秀茂坪出尖沙咀可以搭成兩個鐘 係九龍出九龍要兩個鐘我屌你老母

試過619未?

點解咁耐都冇人提698R嘅？

返放工就搭641再轉車啦

天富上既話 265m 落荃灣千色轉沙田更快？

有無人真係會係小西灣入黃石
between 606 106 真係世界級
41 42 45 72 都唔好得幾多

有冇咁耐啊

仲有75x以前總站坐到落山道返工，試個放工時半個鐘都仲晌馬頭圍道無郁過

973尖沙咀嗰段先係大佬
過左西隧上到港大入赤柱快到仆街

on9, 係搭都搭268x啦，45分鐘內實到元朗

72 一個鐘由太和翻深水埗長沙灣都話耐

978都好少少，條線唔算多塞車位
673/373嘩真係塞東隧同大老山好攞命
另外係北區遊車河70k冇得輸

106 我當紅隧口係總站 去黃大仙果頭地鐵快好多

大埔同深水埗內街塞
平時搭就ok
地鐵轉兩次，半個鐘左右

計塞車嘅話點比較

106我試過放工時間係cwb尾站上車90min都未去到慈雲山, 你老尾如果小西灣上車真係收得皮

咩app黎

70k真係癲 可能係全香港最癲

行幾步停一個站 行路仲快過佢

星期五收工搭會六半上車.. 試過九半先珧洪水橋
市廣場去洪水橋要45分鐘 兜入富泰出返黎要八分鐘真係痴線

睇嚟106嘅無得輸

70呢屌你老母

東隧塞起上黎可以好惡頂
紅隧只係碎料

所以有唔少人搭969c轉輕鐵

間唔中由土瓜灣番小西灣
有一段時間keep住搭106
之後先醒起可以搭其他車轉車

土瓜灣入青衣i大得41
慢到仆街

269d 三個字先一班車，重要試過大欖隧道等咗三班車先上到，足足等咗九個字
269D真係伏中之霸

坐船去北角坐82

試過搭入翠怡
次次都最少70分鐘
坐去mk轉車可能仲快

有次華明上車搭去上水食野, 諗住兜埋清河村火車站先落車, 但諗諗下都係咪搞

睇住架單層巴士由冇人到企滿, 但個個站有上有落, 飛唔到站, 渣果個又辛苦, 搭果個又辛苦。整個旅程感覺同深圳河另一邊既深圳巴士幾乎無分別。

隧道口轉118

捱完東隧又要捱觀塘迴旋處

住秀茂坪同四順搭290A去荃灣係快到仆街
行呈祥道同自己揸車冇乜分別

西隧會塞車

290a邊度慢，都係多過290兩個字渣麻，一個鐘由荃灣翻到將軍澳算係咁啦

106真係痴撚線，兩個幾三個鐘